(集氣) [救救B豬] Save TVB Pigs 正式成立！

咁點

留名

(集氣 ! ) [救救港豬] Save Hong Kong Pigs 正式成立！

老年人成長充滿／只有 華夏文化，期望中年人承傳，並對中年人偏離 華夏文化 的 崇洋行為 不以為然

中年人成長充滿／只有 民主回歸，期望青年人承傳，並對青年人偏離 民主回歸 的 港獨思想 不以為然

青年人成長充滿／只有 TVB卡通和TVB劇集，期望少年人傳承，並對少年人偏離 TVB 的 網絡文化 不以為然